平野鈴子對微博用戶"樊烨烨烨"侮辱神社行為表達強烈不滿 促請立即返回中國

致樊烨烨烨女士

日本的神社是人們寄託願望，向神明祈禱的地方。神社絕對不是一個容許您這樣踐踏，破壞別人願望的地方。您做的行為是對於日本神社的侮辱，而我絕不會容忍這樣的行為。作為一個日本人，我在此提出聲明。請您立即返回中國，今後別再踏入日本領土。您的行為不光是對日本人的騷擾，更是影響到其他有禮貌的中國旅客的形象。我支持香港民主。平野鈴子

致樊烨烨烨女士

日本的神社是人们寄託愿望，向神明祈祷的地方。神社绝对不是一个容许您这样践踏，破坏别人愿望的地方。您做的行为是对于日本神社的侮辱，而我绝不会容忍这样的行为。作为一个日本人，我在此提出声明。请您立即返回中国，今后别再踏入日本领土。您的行为不光是对日本人的骚扰，更是影响到其他有礼貌的中国旅客的形象。我支持香港民主。平野铃子

樊烨烨烨へ

日本の神社は願いを捧げる場所であり貴女の様に人の願いを踏み躙る場所ではありません。その行為は日本の神社に対する冒涜であり私は決して許しません。日本人として声明を出します。今すぐ中国へ帰って下さい。そして二度と日本へ来ないで下さい。日本にも迷惑ですし、マナーの良い中国人の方々にも迷惑です。私は香港の自由を支持します。平野鈴子

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

都真係幾丟架吓

係唔係可以搵日PORT呢條支那閪
佢以後無得入日本境?

你爺爺我唔撚知
你老母日日比我屌

背後係祖國？
可唔可以搵人係日本打柒佢
睇下佢嘅祖國會唔會幫佢條整容閪

依條女好痴線，跟得好撚貼

十分不知所謂

平野鈴子係真正愛國者
捍衛日本文化
又支持香港人

應該永久唔俾出國

一定唔會

Push

仲要特登嚟香港

日文antielab 專頁好似某位巴打搞

相信任何日本人都不能接受

値得尊重

佢實係唔知道香港有兩個愛中國人仕，背靠佢地嘅祖國然後...
佢咁撚鐘意保釣，叫佢係靖國神社門口試下

有冇機會煲大佢 話佢破壞神社
令佢終生不得入境

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

有人有帳號就用簡體字叫佢去保釣證明愛國之心啦

Stand with HK

最好永遠都唔可以畀佢入日本國

最好捉佢坐監

塞機場好似押後一周

有,但無用好耐

支持

呢個時候要煲大佢
引起日本人反共情緒

保唔到釣就話跟人哋法律送俾人
大陸人個腦真係

有冇英文同日文文宣
瘋狂tweet

越睇越火滾

應該代表日本全體國民bitch slap果條支那西

有必要

裝屎

希望班垃圾死中囯人集體去死就好嘞
面對高質素大和民族
中囯人垃圾程度盡顯無遺

有寫日文,原post

人地神社都敢搞

極度垃圾

做多啲，俾外國人見識一下我哋所受嘅

攪大

曲線係微博貼光復香港

相信中国国民會不斷做柒事

永久禁止佢入境啦

要

交俾IT手足

一定要

講嘢仲咁lun串

煲大佢

識日文既煲大佢啦煲到日本禁止佢入境

質素就係咁低

#1 有日文

講多d

列入不受歡迎名單

笑撚左

9月8係長江中心見到平野小姐
行到身水身汗

繼續做多啲柒嘢

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

今次咁搞肯定不受歡迎

無一日缺席過

thanks

要求日本趁佢出境個陣檢控

signed

平野さん

好想同你瘋狂食壽司

日本民主女神

可能將來有機

無文化大陸西日日就識打飛機你爸爸你爺爺你孫子

在日港人快啲去做護牌手
唔可以放過依種賤人
五大訴求不是港獨

賤撚到

me too

即係叫大家佔中聯辦？次次極重防有難度

推

嘩，呢位阿姐，去人地地方，啲口脗黑人憎到咁，歪理多多，佢既潛台詞係：
本公主去你日本玩，係你的榮幸，我俾錢你賺，我就係大哂，你唔好嚇我，我有黨......

中國人... 我不意外

dllm...自己去日本尻游...但鬧人漢奸......柒唔柒呀你

呢D人除左得D臭錢就乜都無

好多神社

有人話呢個聯署唔好，但另一個聯署~

呢？怕唔怕香港終有一日會被網絡長城包圍？？

唔好意思要嚇親大家

Push Push Push

港獨後一定要同美日台建交
感謝大家關注

大把呢D人

本人最大漢奸

all sign

Diu

去佢個微博睇真係發覺去左第二個時空咁

首要

日文巴絲please

721
811
831

無特別睇

交俾專才

Thanks

梁匪振英落地獄!!

真係唔睇都得
又係支那人果類野

您的行為不光是對日本人的騷擾，更是影響到其他有禮貌的中國旅客的形象。

咁咪即係只係騷擾日本人囉

估到

乜人都騷擾啦..

死中囯人咪又係靠日文漢字
文字都冇嘅＂囯家＂
垃圾民族

你中文都睇唔明

殘體字囯家

轉自iphone x
又一隻口裡說不 身體卻....

之前有連登條友屈尻平野鈴子係極右分子黎，條友死撚咗去邊？？

笑死

收集素顏圖， 基本內地網紅都醜到一個點。散發開去

開完民記就有,左同右都有人講

全部唔化妝就

比多少少資料好喎
實質少少
thx

邊個屈鈴子，就係同我過唔去

符合國情

有啲擔心你智商....

極度符合

笑死 你真係傻鳩黎

我估佢意思係中國根本無有禮貌既旅客 咁咪即係無影響囉

有得條on9柒啦
已經畫到出腸都要唔明，仲要衝出黎柒
咁撚蠢真係出少句聲好過啦，成個中国人咁鄧佢老豆老母羞家，生個弱智仔出黎獻世

邊隻字寫港獨 大陸文盲一地係

支那人

大把人無腦

佢地話光復香港時代革命就係港獨啦喎 都on99

香港堆深藍都係咁

推俾周庭篤灰！！

新戰線—Pornhub

講嚟講去都剩係得依幾個terms

推！

去到邊衰到邊

有日去完太子
走嗰時搭巴士撞到平野小姐
好想同佢講聲多謝
但毒撚淆底

丟佢自己國家架

推 鈴子小姐love you

pushshshhshs

推到佢仆街

講唔到其他野

常態

咁難得見到都唔講佢應該會好開心

終国

「持有中華人民共和國護照」

你持有中華人民共和國外交護照就話有人照你啫

屁民一個學咩人打飛機

支那閪，以為自己做既野好威？其實其他人笑緊你柒咋，on9無腦0文化

大陸果邊好似有人睇唔過眼起左佢底

好想日本禁止香港警察同嘜鬼嘢小粉紅入境

深水埗手足！今晚見！

剣姫様！
🍡🍡🍡

一於起訴

咩料

ALL BAN

你睇唔明中文喳喎
巴打個意思係根本唔存在有禮貌嘅中國遊客
咁點會影響到佢地形象

以為又食糖水

可能有都唔出奇 幫你問下

吳京拍埋d on9j片害撚死人

雖遠必

中國係釣魚台犯日本法
曲線將釣魚台 變日本領土

乜以家啲中國人質素咁低

唔好俾呢啲蝗蟲kol遲吓講句對唔住又可以去日本呀追擊佢到仆街，終身不得入日本任何一個地方！

好撚正

支那賤種

預左條fucking Chinese柒頭日文唔流利,辛苦平野鈴子小姐要出埋殘體聲明

幫佢申請咗器官捐贈未呀？

日本人 除左天皇 神社就佢地既精神
大陸狗真係冇腦

咁撚愛國做乜去日本 仲話自己成日外旅 留番係支那食地溝油啦

上埋其他日本app

犯哂法

好果D都被....

點會肯講

賤到....

有無人識

有無辦法叫鈴子幫手建議日本政府永久禁止個支那妹入境日本?

一向無

漢奸

抵

研究下

隻支那雞係全中國最窮嘅省份，仲要成日當自己好有錢

認真有冇識日文既手足可以攪個sample之後我地send去日本immigration？佢已經認左犯罪，趁依家反支大家要快D做野

一啲尊重都唔識

唔好再講啦 一陣又有五毛話我地神化佢

出得國都有少少嘅

上面好似有起底

識就唔係国人

非常感謝愛國網友們把港獨廢青罵得節節敗退[心]很多新到的吃瓜群眾在底下留言問那些港獨去哪裡了，因為他們已經被我們的王師罵得刪留言跑路 了我簡單的給新來的圍觀群眾說一下事情經過吧：前幾天我在日本的一個寺廟中發現了兩張港獨言論許願牌，當時非常生氣，摘下來找個角落埋了，同時 發了微博。因為我的微博並沒有什麼影響力，這件事情在幾天時間裡也並未發酵，但是前天突然湧入很多辱罵的留言和私信，以繁體字為主，也有網友提醒 我，有漢奸把我的微博截圖並翻譯，發到了國外的網站和港獨論壇，港獨分子對我進行了無底線的辱罵還不過癮，組團到我微博來罵。一開始微博 網友的零星反擊顯得力不從心，港獨分子人多勢眾，網友還不太罵得過他們，所有的高贊評論全都是港獨言論，但是隨後愛國網友的王者之師趕到戰場，把 獨分子罵得節節敗退，真的超級感動，有一種解放軍來保護我的感覺。不過網友的戰鬥力太強，最後這些港獨分子紛紛刪留言落荒而逃，只留下少數大陸漢奸繼續在跟 網友對罵。因為部分網友指責我是想炒作，讓我心裡很不舒服，所以我特意改了微博名字想讓網友包括外網的港獨都找不到我，來洗脫炒作嫌疑，讓 。此事就此冷卻但是我剛剛得知到很多愛國網友因為找不到我而很著急，而且很多網友覺得因為這件事情讓他們有了機會第一次當面罵港獨，非常解氣，如果我改 名字會導致港獨找不過來讓他們沒地方罵港獨。我覺得網友們挺可愛的，也讓我意識到這件事情已經不再是我一個人的事情，我已經申請改回原來的名字 @樊燁燁燁，但是需要時間官方審核。所以如果過一兩天@樊大葉子呀找不到我，就說明名字改回去了。現在我的身份證號碼和家 住址等隱私信息都已經被港獨分子曝光，我也已經收到了人生中的第一次死亡威脅。不過說真的這件事情我一秒鐘都沒有慫過，港獨來殺我的時候記得 不要穿黑衣戴口罩，不然深圳安檢都過不了。不戴口罩的話有個著名的天眼系統你們應該聽說過，只能感謝你為自由獻身了，你們在香港也只敢把唱國歌的大陸 人暴打一頓，到現在都沒出過人命，還有臉說革命，不出人命怎麼革命？還想跑到大陸來殺我？借你們十個膽子，路費湊得齊嗎？對於港獨分子 的威脅和辱罵，我都沒有放在心上，但是某些大陸同胞的留言，讓我看了十分寒心。有說我去日本旅遊是漢奸的，我想告訴你們，就是因為我經常在世界各地旅行 才變得越來越愛國，才知道我們發展多快，才知道黨多好，才知道生活在中國有多幸福。還有些人罵我用iPhoneX是漢奸的，這只手機是兩年前買 ，當時中美還沒有爆發貿易戰，我現在用的是華為，只是因為我的微博用的是已停機的手機號碼，只有在以前的舊手機才能登陸。我沒有把微博設置成只有關注 才可以留言，因為我不想被你們說炒作藉機漲粉，希望那些說我炒作的不要以小人之心度君子之腹。同時我也正告那些港獨分子，五大訴求我們14億人每一條 都不同意，所謂的光復香港更不可能實現，香港是中國的香港，永遠都不可能再變成其他國家的殖民地，你們在街頭揮舞著其他國家國旗的樣子真的很丟臉，跪姿很標準 ，你們打砸燒搶的樣子就是暴徒，洗不白。很多話愛國網友們已經說了很多，有理有據，也無需我再重複。我現在還在日本，據說很多在日本的港獨分子已經 報警說要以盜竊罪抓我坐牢，很可惜讓你們失望了，我在各個城市穿梭，住酒店暢通無阻，你們的日本爸爸顯然不想 這件事，也不認為我摘了港獨的牌子觸犯了日本法律，他們根本不敢為了你們這些港獨而得罪中國爺爺。今天的中國已經不是百年前的中國，洋大爺們再也沒有資格 在我們頭上拉屎！我愛中國！我愛中國香港！我愛香港人！港獨注定夢碎！＃我也支持香港警察##香港永遠是中國的一部分＃

條7頭啱啱又出post

見到佢d post想嘔，好似部分又係d傳銷野

日本人好著重神社,不論咩人都係

push

搞大

#228: 咁Q串

難怪,偸呃拐騙!

輕輕一推

老實講，呢種人一定要俾教訓佢

呢個省好似好窮ga wo

全部都係d數銀紙 坐跑車post 想博出名嘅支那雞

講咁多把撚
識日文既巴絲做野啦
起草篇sample俾我地send去日本immigration啦
你地唔係咁俾人踩上心口呀？

改左名

佢話自己有能力賺錢周圍去旅行wor

起底冇用
依家係要日本ban佢入境呀
起佢底唔通你向解放軍投訴咩

仲開翻上次個po
逐個覆人地

咁應該retweet班小粉紅係難波舉匪旗既片

依家仲好多大陸五毛撐佢

樊烨烨烨
咪撚去日本啦
整污糟晒日本呢個咁靚嘅地方

可以去艱苦地區服務

八月底九月去日本, 都一堆垬蛆, 搞到去邊都無晒心情, 唉

死支那雞

你估支那傻既咩
根本唔會迫佢地參軍
但如果日本ban佢入境，佢地慘撚過死呀

估唔到日本人比人踩到上心口都唔做野

不要給她再進入日本本土！

*有種罪人，叫中國人！

要曲線扮五毛叫佢去靖國神社保釣

條友完全唔覺得自己有錯
話佢亂掉人地d野無禮貌佢仲問翻人點先有禮貌
有無識日文嘅巴絲幫佢宣揚出去

香港人都唔會打人啦,仲想要人幫手打人

支那臭雞又出po炒作

咁愛國去咩日本

同時我也正告那些港獨分子，五大訴求我們14億人每一條 都不同意
笑撚死人咩
快D搵人同佢講
支共既香港代理人林奠已經將5大訴求其中一條撤回已經跪左
希望D支那人要知道
香港既事佢地管唔到，亦都無需要取得佢地同意去做
一句講哂:關你地支那人鳩事咩
任佢地圍牆內鳩叫
香港人都係會向住爭取自由方向前進

成日轉酒店? 要逃避追捕呀
問佢有冇種番番去果間神社當面同人講佢丟牌

無論平野小姐點反都好
安倍都係唔會做任何嘢
因為日本龐大旅遊業+零售支那係佔咗好大部份
再增加消費稅就係銀彈嚟
唔係太過份既行為日本人都係選擇去忍
(應該講思維係去諗點樣去再serve好d)
其實已經好多地方/店舖有微言 (成日去既人都會知)
但係佢哋又冇發言權, 唔會企出嚟反支那
因為心態係: 咁樣做會影響成個地域
安倍政府又係冇得救

條支那西好似上過支那電視節目
條仔好似係而家個件?

<<殘字注意>>

一定要!!

係呀

根本就係

咁Q多人follow ge,仲有v

被人包?

原來佢條仔 btw好撚樣衰
唔怪得條友係微博係咁衝出黎護航

充軍

咁好心機

懷疑買fans
早幾日入去睇d post 得十幾個人like

您的行為不光是對日本人的騷擾，更是影響到其他有禮貌的中國旅客的形象。

有錢買就得

搞衰哂

平野小姐

唔搞香港搞日本

快快ban

中国人

釣魚台是日本的

好

靠日文専家

幫日本做間諜

千期唔好話比中共知

日本人真係太有禮貌

根本想借政治事件炒紅佢自己個blog同埋佢賣緊隻產品

呢件支那西真係唔知自己玩緊火

咁都刮到

其實無問題，日本政府個算盤係：錢一路賺，一路俾民間睇清楚中國人，哪天中國無錢，佢個policy可以一秒reverse

有冇方法要求日本政府拒絕再批條支那西入境簽證?

咁過份

其實用佢個支那名serch就有...
睇個樣又係想出位賺錢果d臭西格

以唯唯方式處理

希望ok

條女話人港獨啊嘛
d五毛聽到不得了 個個黎撐佢 個po即刻萬幾個like
平時得十幾個

父幹之類都ok
Btw如果靠樣賺錢，我覺得個個大陸人都係咁既樣無咩特別lo，塊皮化白d/醫學美白/濾鏡，濃色唇膏，修到唔立體/扁既眉，眼線眼影胭脂上齊，無啦咪又係咁

日本應該制支那入境限額，橫掂支那就黎外匯管制

誰都不許說我大中國不好，我真是個小天使

有無戇鳩到咁呀

好撚恐怖

參軍

娘子軍呀

2018年9月11日 習近平接受俄羅斯邀請，在”自古以來都是中國領土的”海參崴與俄羅斯總統普京會晤，面也不紅。

軍雞就軍雞啦
仲話小天使，手天使都唔掂
手口前後並用

咁撚恐怖點屌呀

唔化妝仲恐怖。。佢d相全部都p到冇左個鼻

其實條傻西係唔係唔知五大訴求
港共已經跪左一條
跪之前仲要冇問過14億支那人
點算?!!?!!

支那人係吊呢D貨色架啦

全部一個樣

自high

條女直情痴左線

呢隻支那漢奸雞竟然支持日本經濟，仲去日本既神社參拜！視黨如無物！要求國家法辦漢奸，所有去日本既中國人都係！

把口講中國香港就中國香港咩
你阿頭習帝俾我地大巴大巴咁刮撚左3個月啦 幾時平亂呀
笑撚死我
中國人真係低等生物

睇到好躁 真係踩到上心口
用支那黎消費 博出位

咁樣好小事姐 依D臭閪咪典型愛國係工作囉 連落黎香港挑機都唔撚敢
走去搞兩張紙仔 廢撚過D大媽旅行團

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

夠膽就去俄羅斯嗌“還我海參威”

佢
佢微博己經成為歷史文件

法辦漢奸!

佢提醒大家，做左野係唔洗周圍講

認真，之前去日本旅行俾自己放個break見到祈願牌有咁嘅現象：

其他地方嘅人寫祈願牌：
今日嚟依到好開心呀，希望我/我哋xxxx

香港人寫祈願牌：
香港人加油！光復香港，時代革命！希望香港xxxx

頂你哋，你哋班友真係好warm呀

開心少少先
幾塊繪馬已經搵到

感動

收皮啦支那西
平野小姐好波！

WOW!!!

佢敢過黎, 我地要好好招呼佢

多謝日本人
果對繪馬已經搵番，由神社職員掛番上去
願香港日本友誼永固

日本人特登去神社掘返比支那雞埋左既繪馬出嚟！！！

最好就被參軍同bam鳩佢過日本, 雙管齊下

平野鈴子又唔係議員, 有咩用?